{
    " and ": "和",
    ":name , starting from :price per person": ":name ，每人 :price 起",
    ":name ? Nice choice!": ":name ?不错的选择！",
    "<a href=\":link\" class=\"btn btn-sm btn-outline-primary\">Make a Booking Here!<\/a>": "<a href=\":link\" class=\"btn btn-sm btn-outline-primary\">点这里订单！<\/a>",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的验证链接已发送到您的电子邮件地址。",
    "About": "关于",
    "About us": "关于我们",
    "Action": "行动",
    "Active": "激活",
    "Active Pacakges": "激活套餐",
    "Active Tour": "已激活游览",
    "Active this Package ": "激活这个套餐",
    "Active this Pricing": "激活此定价",
    "Active this Tour": "激活本次游览",
    "Add": "添加",
    "Add New Child": "添加新的儿童",
    "Add New Package Pricing": "添加新套餐定价",
    "Add New Type": "添加新类型",
    "Add New class": "添加新阶级",
    "Add New guest": "添加新客人",
    "Add Package Pricing": "添加套餐定价",
    "Add Payment": "添加付款",
    "Add Tour Category": "添加游览类别",
    "Add Tour Description to Tour :": "添加游览描述：",
    "Add user to role": "将用户添加到用户组",
    "Adult": "成人",
    "Airline": "航空公司",
    "Airlines": "航空公司",
    "All": "全部",
    "Amount": "数量",
    "Any Time": "任何时候",
    "Applied Filters": "已应用的过滤器",
    "Applied Sorting": "已应用的排序",
    "Arrival": "抵达",
    "Arrival Airport": "抵达机场",
    "Arrival Time": "抵达时间",
    "Arrival airport": "抵达机场",
    "Audit Trail": "审计追踪",
    "Available Capacity": "可用容量",
    "Available Packages": "可用套餐",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在继续之前，请检查您的电子邮件以获取验证链接。",
    "Best Location": "最佳位置",
    "Best Price Guarantee": "最优惠的价格保证",
    "Billing Information": "账单信息",
    "Billing Name": "开票名称",
    "Billing Phone": "开票电话",
    "Book Now": "现在预订",
    "Book Now!": "现在预订！",
    "Booking": "订单",
    "Booking Information": "订单信息",
    "Booking Management": "订单管理",
    "Booking Paid": "订单已付",
    "Booking Payment": "订单付款",
    "Booking Setting": "订单设置",
    "Booking Settings": "订单设置",
    "Booking deleted successfully": "订单已成功删除",
    "Booking saved successfully": "订单已成功保存",
    "Bookings": "订单",
    "Bulk Actions": "批次操作",
    "Business Registration No": "商业登记号码",
    "Business Registration Number": "商业登记号码",
    "Bye!, See you next time!": "下次再见！",
    "Can i know how much is your budget per person?": "我能知道你每人的预算是多少吗？",
    "Capacity": "容量",
    "Card Holder Name": "持卡人姓名",
    "Card expiry date must be after next month": "卡有效期必须在下个月之后",
    "Cash": "现金",
    "Category": "类别",
    "Charge Per Child": "每名儿童收费",
    "Charges for Children": "儿童收费",
    "Chat with us": "与我们聊天",
    "Child": "儿童",
    "Child is defined as age between 2 and 12": "儿童定义为 2 至 12 岁",
    "Choose Package": "选择套餐",
    "Choose Tour": "选择游览",
    "Choose payment method": "选择付款方式",
    "Choose payment type": "选择付款方式",
    "Choose this package": "选择此套餐",
    "Class": "班级",
    "Clear": "清除",
    "Close": "关闭",
    "Columns": "列",
    "Company Address": "公司地址",
    "Company Name": "公司名",
    "Company Phone": "公司电话",
    "Confirm & Proceed to Payment": "确认并继续付款",
    "Confirm Booking Detail": "确认预订详情",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Confirm your password": "确认你的密码",
    "Connect": "连接",
    "Connected": "连接的",
    "Connected accounts": "关联账户",
    "Countries": "国家",
    "Country": "国家",
    "Create": "创建",
    "Create Booking": "创建订单",
    "Create Flight": "创建航班",
    "Create New Class": "创建新班级",
    "Create New Type": "创建新类型",
    "Create Package": "创建套餐",
    "Create Package Pricing": "创建套餐定价",
    "Create Tour": "创建游览",
    "Create User": "创建用户",
    "Create User Role": "创建用户组",
    "Credit\/Debit Card": "信用卡\/借记卡",
    "Credit\/Debit Card Information": "信用卡\/借记卡信息",
    "Credit\/Debit Card Number": "信用卡\/借记卡号码",
    "Customer": "顾客",
    "Dashboard": "主页",
    "Date": "日期",
    "Date From": "日期从",
    "Date Time": "时间",
    "Date To": "日期至",
    "Days": "天数",
    "Debugging Values": "调试值",
    "Default Capacity": "默认容量",
    "Default Class": "默认类",
    "Default Country": "默认国家",
    "Default Currency": "默认货币",
    "Default Currency Symbol": "默认货币符号",
    "Default Day": "默认日期",
    "Default Language": "默认语言",
    "Default Naming": "默认命名",
    "Default Night": "默认夜间",
    "Default Payment Method": "默认付款方式",
    "Default Status": "默认状态",
    "Default Timezone": "默认时区",
    "Default Type": "默认类型",
    "Delete": "删除",
    "Delete Selected": "删除所选",
    "Depart Date": "出发日期",
    "Depart On": "出发于",
    "Depart Time": "出发时间",
    "Departure": "离开",
    "Departure Airport": "出发机场",
    "Departure Date": "出发日期",
    "Departure Time": "出发时间",
    "Departure airport": "出发机场",
    "Description": "描述",
    "Description 1": "描述 1",
    "Description 2": "描述 2",
    "Description 3": "描述 3",
    "Description :index is required": "描述 :index 是必需的",
    "Description Place": "描述地点",
    "Deselect All": "取消全选",
    "Destination": "目的地",
    "Detach": "分离",
    "Details": "细节",
    "Disconnect": "断开连接",
    "Discount": "折扣",
    "Done Reordering": "完成重新排序",
    "Dont be so hard on me, i am just a bot.": "不要对我这么苛刻，我只是一个机器人。",
    "Dont know where to go ?": "不知道去哪里？",
    "Dont use bad word plase.": "请不要使用粗俗语言。",
    "Dont you worry ! ": "无需担心！",
    "Download Invoice": "下载发票",
    "Download Itinerary": "下载行程",
    "Download Receipt": "下载收据",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Booking": "编辑订单",
    "Edit Flight": "编辑航班",
    "Edit Package": "编辑套餐",
    "Edit Role": "编辑用户组",
    "Edit Tour": "编辑游览",
    "Edit Tour Description": "编辑游览描述",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Edit User Role": "编辑用户组",
    "Email": "电子邮件",
    "End Date": "结束日期",
    "Expiration Date": "截止日期",
    "Featured Tour": "特色游览",
    "Fee": "费用",
    "Feeling Lucky": "感觉很幸运",
    "Filters": "过滤器",
    "Finish": "结束",
    "Flight": "航班",
    "Flight Class": "航班等级",
    "Flight Information": "航班信息",
    "Flight Management": "航班管理",
    "Flight Price": "机票价格",
    "Flight Setting": "航班设置",
    "Flight Settings": "航班设置",
    "Flight Type": "航班类型",
    "Flight created successfully.": "航班创建成功。",
    "Flight deleted successfully.": "已成功删除航班。",
    "Flight updated successfully.": "航班更新成功。",
    "Flights": "航班",
    "Forgot Your Password?": "忘记密码了？",
    "From": "从",
    "Front Page": "首页",
    "Full Name": "全名",
    "Full Paid": "全额支付",
    "Full Payment": "全额付款",
    "Full Payment must be paid before : ": "全额付款必须在以下之前支付：",
    "General": "通用",
    "General Setting": "通用设置",
    "General Settings": "通用设置",
    "Good day! What can I do for you today?": "您好！我今天能为你做什么？",
    "Greetings! How can I assist?": "您好！我该如何提供帮助？",
    "Guest Name": "客人姓名",
    "Guests": "客人",
    "Hello! How can I help you?": "您好！我怎么帮你？",
    "Hello!, Im not sure what you mean. Try asking me something else.": "您好！，我不确定您的意思。试着问我别的。",
    "Here are my suggestions, you can go with any of them": "这是我的建议，你可以选择其中任何一个",
    "Hi :name,": "嗨 :name，",
    "Hi! How are you doing?": "您好！您过的怎么样？",
    "Hi! Im a chatbot. Im here to help you find the best place to visit in our package tour. What can I do for you?": "你好！我是一个聊天机器人。我可以帮助您在我们的旅行配套中找到最佳游览地点。我能为您做什么？",
    "Highlight": "重点",
    "Home": "主页",
    "Howdy! What can I do for you today?": "您好！我今天能为您做什么？",
    "ID": "ID",
    "If you did not receive the email": "如果您没有收到电子邮件",
    "If you want to change your booking after booking, please contact us": "如果您想在预订后更改预订，请联系我们",
    "Inactive": "不激活",
    "Invoice": "发票",
    "Is Child": "是儿童",
    "Itinerary": "行程",
    "Its easy to cancel your tour. Just call us at :phone.": "取消您的旅行很容易。只需拨打 :phone 联系我们。",
    "Its sad to see you leave. But you can always call us at :phone.": "看到您离开很伤心。但是您可以随时拨打 :phone 联系我们。",
    "Join at": "加入",
    "Keyword": "关键词",
    "Kindly pay your remaining booking fee": "请支付剩余的预订费",
    "Language": "语言",
    "Login": "登录",
    "Logout": "登出",
    "MM\/YY": "月\/年",
    "Made By": "经手人",
    "Manage Role": "管理用户组",
    "Method": "方法",
    "Microsoft": "微软",
    "Mind your language, i am gonna pretend you didnt say that.": "注意你的语言，我会假装您没这么说过。",
    "Month": "月份",
    "More": "更多",
    "More than Days": "超过天数",
    "My Payments": "我的付款",
    "My Tours": "我的旅行",
    "My profile": "我的账号",
    "N\/A": "不适用",
    "Name": "姓名",
    "Name of the Pricing :index is required": "定价名称 :index 为必填项",
    "Name of the Pricing :index must be less than 255 characters": "定价 :index 的名称必须少于 255 个字符",
    "New": "新的",
    "New Value": "新价值",
    "New password": "新密码",
    "New password confirmation": "新密码确认",
    "Newly added Category": "新增类别",
    "Next": "下一个",
    "Next Step": "下一步",
    "Nights": "夜晚",
    "No": "不",
    "No Hidden Cost": "没有隐藏成本",
    "No Package Available": "没有可用的套餐",
    "No bookings found": "未找到任何预订",
    "No data": "没有数据",
    "No hidden cost!": "没有隐藏费用！",
    "No items found. Try to broaden your search.": "未找到资料。请尝试扩大您的搜索范围。",
    "No logs found": "未找到日志",
    "No payment yet": "还没有付款",
    "No tours found": "未找到任何游览",
    "Not connected": "未连接",
    "Nothing here....": "这里没有什么....",
    "Nothing to show": "没什么可显示的",
    "Ongoing Bookings": "正在进行的订单",
    "Our company locate at : ": "我们位于：",
    "Our email is : ": "我们的电子邮件是：",
    "Our phone number is : ": "我们的电话号码是：",
    "Package": "套餐",
    "Package Information": "套餐信息",
    "Package Management": "套餐管理",
    "Package Pricing": "套餐定价",
    "Package Pricing Management": "套餐定价管理",
    "Package Pricing Setting": "套餐定价设套餐装置",
    "Package Pricing Settings": "套餐定价设置",
    "Package Setting": "套餐设置",
    "Package Settings": "套餐设置",
    "Package created successfully": "套餐创建成功",
    "Package deleted successfully": "套餐删除成功",
    "Package pricing attached successfully.": "已成功添加套餐价格。",
    "Package pricing deleted successfully.": "已成功删除套餐定价。",
    "Package pricing updated successfully.": "套餐价格已成功更新。",
    "Package updated successfully": "套餐更新成功",
    "Packages": "套餐",
    "Paid": "已付款",
    "Partial Paid": "部分支付",
    "Password": "密码",
    "Password Reset Link Sent Successfully": "密码重置链接发送成功",
    "Pay": "支付",
    "Pay Remaining": "支付剩余金额",
    "Pay now": "现在支付",
    "Payable : ": "应付：",
    "Payment": "支付",
    "Payment Amount": "支付金额",
    "Payment Date": "付款日期",
    "Payment Method": "付款方法",
    "Payment Processing": "交付过程",
    "Payment Status": "支付状态",
    "Payment Type": "付款方式",
    "Payment already completed": "付款已经完成",
    "Payment recorded successfully": "付款记录成功",
    "Pending": "待定",
    "Per Pax": "每人",
    "Performed By": "执行者",
    "Permission": "允许",
    "Permission of the role": "用户组权限",
    "Permissions": "权限",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Place 1": "地点 1",
    "Place 2": "地点 2",
    "Place 3": "地点 3",
    "Place :index is required": "地点 :index 是必需的",
    "Place Description": "地点描述",
    "Please Discount": "请打折",
    "Please Select": "请选择",
    "Please confirm that you have received the cash.": "请确认您已收到现金。",
    "Please confirm your booking details": "请确认您的订单详情",
    "Please confirm your password before continuing.": "请在继续之前确认您的密码。",
    "Please connect your Microsoft account first": "请先连接您的微软帐户",
    "Please note that the price is per person": "请注意，价格为每人",
    "Please note that you can not change your booking after this step": "请注意，此步骤后您将无法更改您的预订",
    "Please select a package": "请选择套餐",
    "Please select a tour": "请选择行程",
    "Power by SmartTT": "由 SmartTT 提供技术支持",
    "Powered by": "供电",
    "Previous": "以前的",
    "Previous Step": "前一步",
    "Previous Value": "以前的值",
    "Price": "价格",
    "Price From": "价格从",
    "Price Range": "价格范围",
    "Price Start From": "价格从",
    "Price To": "价格至",
    "Price for Pricing": "定价价格",
    "Price of the Pricing :index is required": "定价 :index 的价格是必需的",
    "Price of the Pricing :index must be less than 255 characters": "定价 :index 的价格必须少于 255 个字符",
    "Price start from": "价格从",
    "Pricing": "价钱",
    "Pricing Name": "定价名称",
    "Pricing Plan": "定价",
    "Pricings": "定价",
    "Profile": "个人资料",
    "Profile updated successfully": "配置文件更新成功",
    "Quick Links": "链接",
    "Receipt": "收据",
    "Receive": "收到",
    "Recent Bookings": "最近的订单",
    "Register": "登记",
    "Register Guest": "注册客人",
    "Remove filter option": "移除过滤选项",
    "Remove sort option": "移除排序选项",
    "Reorder": "重新排序",
    "Reports": "报告",
    "Reservation Charge Per Pax": "每人订单费",
    "Reservation Deposit": "订金",
    "Reset Password": "重设密码",
    "Robust Planning": "稳健的规划",
    "Role": "用户组",
    "Role Management": "用户组管理",
    "Role Name": "用户组名称",
    "Role created successfully": "用户组创建成功",
    "Role deleted successfully": "用户组删除成功",
    "Role has users attached to it, cannot delete": "用户组已有用户，无法删除",
    "Role updated successfully": "用户组更新成功",
    "Roles": "用户组",
    "Roles Management": "用户组管理",
    "Sales": "销售量",
    "Sales Report": "销售报告",
    "Sample static text page": "示例静态文本页面",
    "Save changes": "保存更改",
    "Search": "搜索",
    "Search Tour": "搜索旅游",
    "Search Tours": "搜索旅游",
    "Seat": "座位",
    "Seat Left": "座位剩下",
    "Security Code": "安全码",
    "Select": "选择",
    "Select All": "全选",
    "Select Month": "选择月份",
    "Select User to add": "选择要添加的用户",
    "Send Password Reset Email": "发送密码重置电子邮件",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Send Reset Password Link": "发送重置密码链接",
    "Send a message ...": "发送消息 ...",
    "Setting updated successfully": "设置更新成功",
    "Settings": "设置",
    "Settings Management": "设置管理",
    "Show": "显示",
    "Showing": "显示",
    "Sign up": "注册",
    "Site Name": "站点名称",
    "Sorry, I could not find any tours matching your criteria.": "抱歉，我找不到任何符合您条件的游览。",
    "Sorry, I didnt understand that. Please enter a number.": "抱歉，我没看懂。请输入一个数字。",
    "Start Date": "开始日期",
    "Status": "地位",
    "Subject": "项目",
    "Submit": "提交",
    "Supported Class": "支持的类",
    "Supported Country": "支持的国家",
    "Supported Payments": "支持的付款",
    "Supported Type": "支持的类型",
    "Sync this booking to my calendar": "将此预订同步到我的日历",
    "System": "系统",
    "The :attribute must contain at least one letter.": " :attribute 必须至少套餐含一个字母。",
    "The :attribute must contain at least one number.": " :attribute 必须套餐含至少一个数字。",
    "The :attribute must contain at least one symbol.": " :attribute 必须套餐含至少一个符号。",
    "The :attribute must contain at least one uppercase and one lowercase letter.": " :attribute 必须至少套餐含一个大写字母和一个小写字母。",
    "The Cash money is received": "收到现金",
    "The card is expired": "卡已过期",
    "The departure airport field is required.": "出发机场字段是必需的。",
    "The given :attribute has appeared in a data leak. Please choose a different :attribute.": "给定的 :attribute 出现在数据泄漏中。请选择不同的 :attribute。",
    "The payment has been successfully processed": "付款已成功处理",
    "There is not enough capacity for the selected pricing of :packageName": " :packageName 的所选定价没有足够的容量",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "To": "至",
    "Total Capacity": "总容量",
    "Total Capacity of": "总容量",
    "Total Capacity of the Pricing :index is required": "需要定价 :index 的总容量",
    "Total Capacity of the Pricing :index must be less than 255 characters": "定价 :index 的总容量必须少于 255 个字符",
    "Total Child Number": "儿童总数",
    "Total Price": "总价",
    "Total Tour that are using this category": "使用此类别的总游览",
    "Total adult Number": "成人总数",
    "Tour": "游览",
    "Tour Code": "游览代码",
    "Tour Code : ": "旅游代码：",
    "Tour Description": "游览描述",
    "Tour Description Management": "游览描述管理",
    "Tour Information": "游览信息",
    "Tour Management": "游览管理",
    "Tour Name": "游览名称",
    "Tour Setting": "游览设置",
    "Tour Settings": "游览设置",
    "Tour and Packages": "游览和套餐",
    "Tour created successfully": "游览创建成功",
    "Tour deleted successfully": "已成功删除游览",
    "Tour description attached successfully": "游览描述添加成功",
    "Tour description deleted successfully": "已成功删除游览描述",
    "Tour description updated successfully": "行程描述更新成功",
    "Tour updated successfully": "行程更新成功",
    "Tours": "游览",
    "Trust & Safety": "信任与安全",
    "Type": "类型",
    "Update": "更新",
    "User": "用户",
    "User Created Successfully": "用户创建成功",
    "User Deleted Successfully": "用户删除成功",
    "User Email": "用户邮箱",
    "User Information": "用户信息",
    "User Joined At": "用户加入时间",
    "User Management": "用户管理",
    "User Name": "用户名",
    "User Role": "用户组",
    "User Role Information": "用户组信息",
    "User Role Name": "用户组名称",
    "User Role Updated Successfully": "用户组更新成功",
    "User Updated Successfully": "用户更新成功",
    "User attached successfully": "成功添加至用户组",
    "User detached successfully": "成功脱离用户组",
    "User to be add": "要添加的用户",
    "User with this role": "具有此用户组的用户",
    "Users": "用户",
    "Users Management": "用户管理",
    "Value": "价值",
    "View": "查看",
    "View Details": "查看详情",
    "View Receipt": "查看收据",
    "Wallet Friendly": "善待你的钱包",
    "We always got you cover!": "我们总是为您提供保障！",
    "We are syncing your booking to your calendar, please give us a few minutes to finish": "我们正在将您的预订同步到您的日历，请给我们几分钟完成",
    "We guarantee you the best price for your trip": "我们保证为您的旅行提供最优惠的价格",
    "We have the best location for your trip": "我们有最佳的旅行地点",
    "We support all sorts of payment methods, including all credit cards, debit cards, If you prefer cash, please contact call us.": "我们支持各种支付方式，包括所有信用卡、借记卡，如果您喜欢支付现金，请联系我们。",
    "We will see you soon in our tours!": "我们很快就会在我们的旅行中见到你！",
    "We wont break your bank !": "我们不会让银行破一个洞！",
    "What are you waiting?": "你在等什么？",
    "When are you free?": "你什么时候有空？",
    "Which of the following match your taste more ?": "以下哪个更符合你的口味？",
    "Why book with us?": "为什么要和我们预订？",
    "Yes": "是的",
    "You Are not allow to be here": "你不应访问此页",
    "You are currently selecting all": "您当前正在选择全部",
    "You are not connected to the internet.": "您当前未连接到互联网。",
    "You can ask me to suggest a tour, or to suggest a destination.": "你可以让我推荐一个旅行，或者推荐一个目的地",
    "You can cancel your tour at any time. Just call us at :phone.": "您可以随时取消您的预订。只需拨打 :phone 联系我们。",
    "You cannot delete yourself": "你不能删除自己",
    "You have a booking on :date for :package.": "您在 :date 上为 :package 进行了预订。",
    "You have paid :paid of :total.": "您已支付 :paid 的 :total。",
    "You have selected": "您已选择",
    "You have successfully made a payment": "您已成功付款",
    "You pay exactly what we quoted !": "您支付的费用完全符合我们的报价！",
    "You still need to pay :remain before your booking is confirmed.": "在确认预订之前，您仍然需要支付 :remain。",
    "You will receive an email confirmation shortly": "您将很快收到一封电子邮件确认",
    "based on arrival timezone": "基于抵达时区",
    "based on departure timezone": "基于出发时区",
    "children that is smaller than 12 years old": "小于 12 岁的儿童",
    "click here to request another": "单击此处请求另一个",
    "of": "行资料，共",
    "payment is powered by stripe, recognise internationally": "支付由国际认可的Stripe驱动",
    "results": "行资料",
    "rows": "行资料",
    "rows, do you want to select all": "行资料，您要选择全部吗？",
    "the description for the place above": "上述地点的描述",
    "the main visit place": "主要参观地点",
    "the name of the Place": "地点的名称",
    "to": "至"
}